【最新風向】五毛新招：批評本土派唔掂、或者呼籲 9 月唔好含

承接尋晚嘅 post：

【分化預報】五毛下一步：初選後瘋狂放負

今日下晝風向一轉，五毛轉向批評本土派參選人「唔掂」、或者呼籲 9 月唔好含勝出嘅泛民，目的有三：

1. 不斷話本土參選人無人識，遠遠不及天琦等人，意圖減低兩方（本土、泛民）投票意欲（因為泛民支持者可能覺得連「防守」都唔使）。

2. 依家吹定風先，如果本土初選最終勝出較泛民多，風向就自然轉為「呢啲本土 9 月一定輸」，因為「根本無人識」，傳統泛民支持者根本唔會（亦唔識）支持，無港豬支持，建制一定贏之類。又係典型放負！

3. 調轉，如果泛民初選勝出較本土多，咁就繼續分化兩派，全力叫本土支持者唔好含、同杯葛 9 月選舉。

大家千祈唔好俾五毛蒙蔽，區選一役已經證明，依家選民好精，唔理你有無人識，只要你係民主陣營就會支持，你睇吓有幾多區選係新人/本土素人就知！

另外，傳統泛民支持者雖然係港豬，覺醒慢人三拍，但勝在當中唔少大愛左膠、會講口齒，所以大家唔需要懷疑，選咗出嚟嘅，無論係較少人識嘅本土新人、抑或白鴿許勇，選民都會一樣對待、9 月踴躍支持！

我哋唔好咁易俾人放負、分化。大家如果見到分化 post，唔使回應，負評都唔使，頂多互相提醒叫大家無視即可！

認同嘅麻煩幫推。

Push

推

尊重初選結果
碧雲都奶

隔離po 已經有幾隻話就算初選本土派輸左都堅持要投本土, 冇得投就射落海

人必自侮然後人侮之

明明初選前一兩個禮拜
連登仔已經幫大家整合左本土候選人的政績立場
大把時間俾大家睇
唔知係懶定別有用心啦
無啦啦今日咁多po話冇人識本土派候選人

PR開始叫人。本土輸咗都要繼續投本土

Yes, very obvious...

喂
樓主講個道理
講出支持自己想支持既人
點解會係五毛？

係，不斷試水溫

on撚9
咁鐘意含撚，你自己含足一世都唔夠
迫人陪你含撚，都痴撚線

推呢個

push ar

啲PR 真係好撚on9
但今獲真係搞到我好嬲

岩呀

出面已經有

Yes

係咪即係民主黨係五毛

已經有

push

五毛死全家

Shah S.J.

因為 5 毛唔係淨係講出支持自己想支持既人, 而係初選結果都未出爐, 就大大聲話如果big 雲嬴左都唔含, 射落海好過 bla bla bla
呢啲咁既廢話只係喺度引戰, 製造本土與泛民的分化, 希望削弱初選公信力, 令未投既人卻步唔好去投

正氣既做法, 係如果你真係唔想黃碧雲嬴, 就應該加大力度幫手推廣本土派, 咁先係你所講既"講出支持自己想支持既人"
都未出初選結果就試圖打破初選規則, 唔係5 毛的話我只能夠話係on9

pish

調轉講
未選前大量抹黑big雲文章
咁樣唔算分化？

利申： 住九西 初選投左比本土

推！

真係超多5毛

邊個輸左初選仍然參選我一定唔投

根本有好多 accounts 成年無出 posts，突然呢幾日先浦頭，目標明顯！

五毛一貫分化的技兩

Well said
Help you push

本土派掂唔掂依嗰可以討論下 始終都一定有地方要改進
但係要認同選舉結果 黃碧雲入都會照含

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

真！好撚多pr推post

Yes!

打擊，或提醒五毛的post推唔郁

大家睇post唔該睇多幾頁
好明顯啲pr有晒既定立場
你點樣反駁佢佢都係講個籠野
死都話本土認受性低乜乜柒柒
On lun 9我投本土又關你閪事

睇你點樣定義咩叫抹黑啦

事實big雲真係柒事一蘿蘿, 平時就話唔得閒同佢盤點柒事啫, 到就來初選時大家開始每個候選人去秤, 自然就會翻舊帳盤點返佢過往既表現架啦

我諗你有呢個想法可能係出面屌柒佢果啲po 火藥味太濃啫, 只要每位手足平心靜氣抽離啲去睇, 邊啲係抹黑邊啲係基於事實既批評, 都應該分得到既

呢個人太衝動, 本土也可以有謀如VL的

係呀，自推到手都軟！

班pr不斷用唔同方向極端化所有方法

被民主黨抹黑 再還拖都叫衝動
唔還拖就唔叫本土啦 前排先有香港人還拖口號 即係點
含撚係咪含到傻撚咗

互屌可以贏？？？

Pr常用伎倆: 唔理人哋反駁啲乜，好似藍絲咁毫無邏輯地死撐自己立場，將所有事極端化

抹黑係主動
還拖係被動

民主黨唔主動抹黑 本土咪唔被動還拖囉
民主黨收皮啦

投投投

Tui

請先起底, 呢個唔使覆

一邊係咁矮化本土派
又會係咁留言講唔撐本土=5毛
所有言論極端化
嘗試用無理方式唔容許理性溝通
當你發覺好似同緊個廢佬講嘢嗰陣
就擺到明係pr

咁師兄又唔好咁講, 小弟P 牌仔又冇開過 po, 都有蒲出來幫手屌柒5 毛架

你未繼續屌囉，如果好似你呢類的立場，淨係識同人互屌，咁同5年前熱血公民vs當時泛民有咩分別？

明明互屌已經有版你睇無人buy，然後繼續行呢個策略

五毛最鐘聲就係扮最激進既本土同最左膠既和理非互屌，依家屌本土贏佐都無人投同屌泛民輸佐唔會守約一撚樣

大家唔好咁容易受妄想一兩個pr post影響
自己想投邊個咪同邊個
利申：本土

尊重結果係最撚基本

Push定先

推，願選服輸

警世post上熱門！

梁天琦夠比一舊雲抹黑
Gphone 昨日比大波man 抹黑
佢地又係咁應對?

每個人都唔同做法
唔會有任何教條主義

呂呂呂呂呂呂呂呂呂

其實係心理關口黎，睇下香港人仲會唔會堅持初選意義

熱狗係主動挑人 民主動今日都主動挑本土派
熱狗=民主黨？

本土無人識咪今次畀人識囉
仲有時間宣傳

唔好含
真係要含先算啦

今次佢地好撚低手

小心

當然, 只不過而家係面臨大敵, 唔容許再有私怨
攻擊一舊雲, OMDB 係對事,
無差別攻擊就係變番2016 年拆大台

勁得過民主黨一開波就唔簽綱領？ 邊個破壞先依家

推推推

但民主黨抹黑本土派係共產黨 咁已經係大件事
由16年抹黑到2020 夠未呀

認同 推

又要推啦

乜9類比？

啱
推推

推
已經出現呢啲post
一邊話泛民唔含，另一邊話本土唔含
根本就喺到搞緊分化
喺初選同正式選，請遵守原則同規則
唔好再拎3幾年前邊個邊個做過啲咩錯事出嚟屌，最緊要係今日，有冇進步到跟得上大家嘅步伐

認同

衰啲都咁講，到時要你含都係因為你地有人寧願身水身汗咁出街吃喝玩樂都唔肯去投票趕泛民走，自己錯失機會跟手話人逼你含？有得俾你揀唔肯果時又唔出聲？

I love 本土派

如果選民唔buy, 就唔會初選投佢哋。投得即係代表，仍然有人認為咁做無問題。

你可以唔buy, 但你無得阻止人投。民主選舉應如此。

如果佢哋犯離天大錯，下次一樣滅黨

近廿年，幾多個黨由聲勢浩大，最終收皮

玩左咁耐
相信大家都明
應該點玩

你咁講，gphone比本土屌到化開添啦

想3強鼎立，唔係建立立於互屌，而係展露出自己的能力

咪就係咁簡單
民主制度就係咁

PR 日日都要諗風向
好唔好做

本土派唔掂呢樣野，講真除咗自稱本土嘅蟲泰入過去外都冇人入過議會做，究竟啲人點評人唔掂，定只係因為一班才疏學淺嘅人圍爐話唔識人就話人做唔到野

啱 互屌唔啱 但本土派又被民主黨抹黑 唔可以反駁？
要屌 就屌民主黨抹黑
有乜理由屌受害人

唔好比人分化 無論初選結果點 尊重結果
團結先有機會一齊贏

游梁當日其實做左破窗的意識形態。

當然，當時比人屌到開花，但諗心一層，當日其實只係成個大畫面的一塊積木

本！土！

講真我就一定follow初選結果去投架啦，唔該真係唔想含就行多一步叫人去投，係連登喊苦喊忽係冇人聽到架

推，今次難得泛民本土都肯玩，麻煩大家跟返個規矩

不了

港共搵咗PR公司之後真係多咗好多可疑account帶風向

講真，呢次本土派士氣大振，係嚟自於過往一年的運動付出。而唔係用把口去反擊。

相反，你見律師黨其實呢一年，大家見到佢哋做唔到啲咩，已經好影響呢次選舉。

做得一方大勢力，一定有好多批評。學習接受批評，無視批評，做實事先可以壯大。

注重眼前網絡上的批評，而不做實事，一定唔會成功。

正如攬炒巴一開始眾籌登報，幾多連登仔批評佢一樣，而家係點大家好清楚。

無人會因為，你成功反駁其他人的批評，而投你。相反，如果你幫人保釋一事，已經夠投到你退休。

人手置頂

你啱 行動最重要
大家一齊focus翻係全投本土派

2015開始，輸得太慘

連登仔連回應批評嘅能力都無了
你覺得人地屌得唔啱咪就事論事 一味屈毛真人好撚煩

蜀中無大將
狗屎垃圾都要當先鋒

你踢爆左人地點開post

總之三不投 尊重初選結果

我覺得佢地唔掂 不過佢地贏到初選 我都會投

初選完唔跟
其實初期初選黎做乜？
點解唔直接出個本土list跟住投？

Up

發覺中共真係驚，勁多5毛account 出黎，同埋大陸微博開始抹黑話排完又排

無論邊個贏呢場初選嘅意義係香港人反對黨安法，同國際表現我哋嘅抗爭意志
所以Twitter 要人
港共點dq真正選舉要咩策略都係之後嘅事

真
條友所謂本地
但唔見佢做過咩
屌人就大大聲
係要反擊就有行動證明

P牌推

牙匡都無人識？啲五毛真係好肉酸

戇居

寧死不屈，做咩仲投泛民

無人識，過完今次仲有時間宣傳

講真我係本土派嘅輸咗都係要投返泛民
(雖然真係唔太情願)
不過唔投送票俾班無恥仆街輸多兩錢重

推爆呢個post!
如果真係選咗老泛民，我會義無反顧去含，再好好反省點樣令抗爭派爭取到更多支持。

唔好乜撚都屈毛先啦成個世界都係要撐泛民先係同路人咩

收皮啦戇鳩仔，知唔知乜撚野係初選呀。

今日見到好多屌本土 分薄本土票
一定有本土投本土

熱狗都成日叫人白票但自己參選

民主選舉點解唔俾白頭佬玩

無人唔比佢玩

推
有咩真.不完美要改善
過埋今日一次過檢討
最重要係出黎投票

Agger
但係唔想奶碧雪

係咩

記住選完就尊重結果

選緊狙擊無所謂 選完就兄分爬山 有更重要既對手要處理

今晚一有結果一家開行機器抹黑 分化

大家睇路啦

本土點唔掂都好過老泛有眼睇

起碼碼要用選票話比老泛民派知佢地果套已經無人buy

咁都唔知個啲應該唔會投票，不過是但啦
本土一定被dq，到時最多投俾非泛民嘅人，民主黨呢啲中國人不了

dq投乜春

選舉時當然要針鋒相對，唔係點sell 自已。但選後重有好多合作要做，就算本土派全部都勝出，都唔夠攞哂全部選舉名單，之後都要同傳統泛民協調，甚至要利用當區樁腳。

總結有咩爭拗，過咗今晚就算啦，贏同輸都要表現出應有嘅胸襟

Big cloud 似收皮多

利申會尊重結果

選出嚟邊個就投邊個
絕不彈弓手

唔理邊個

總之初選贏我就投

邊個唔俾佢玩？

要推

up

都係個句，投得就要尊重個結果，學人地「公我贏，字你輸」做咩。出得黎就係香港人既意志，係黃碧雲都出到黎我只可以照含

利申：碧雲食屎啦，阻住晒

我在此嚴正警告, 所有想反口初選結果既人

j

k

今日新招：
承接支那01報鄒家成同公民黨嘅恩怨玩分化互屌

完全認同

同意，大家唔好俾啲五毛或大政黨打手帶風向

冇撚錯

藍屍就唔撚好含啦
咁耐以黎得何已完同ANN 姐做到野
何已完政績
1. 元朗教仔
2. Call 支持立23條國安法
Ann 姐政績
1. 教大家蒸口罩,分享喜悅
2. 動議全港公務員愛國愛港放棄BNO

一定要集中票源比兩位愛國愛港既議員
其他李梓敬梁美芬果民建聯 全部 偽藍,一票不投啦

幫推

已經有POST中左樓主咁講

Dq 哂所有人，投阿貓阿狗都唔投白票

PR 五毛又出黎屈毛

出埋初選結果之後應該會有一大堆風向分化post
然後兒登仔又會係又推唔係又推

黃碧雲唔使抹都黑啦